今日中史上堂個miss一巴煎咗落個同學度

我=

中屎miss=

同學A=

---------------------------------------------------

Miss：你哋知唔知數學對人類唯一嘅貢獻係咩

同學B：我知！就係畢氏定理教識我打斜過馬路會快啲

數學牙蛇：錯，打斜過馬路快啲係因為triangle inequality (三角不等式）呀

跟著過咗冇幾耐 個中史miss就眼濕濕 流晒眼淚

當我以為佢係數學牙蛇嘅第三者 佢困住咗喺呢條
triangle inequality入面所以喊嘅時候

點知坐我隔離個男同學都喊埋一份 原來佢係gay 的

。
。
。
。
。
。

見到呢個咁尷尬嘅moment
我作為今日嘅值日生 係時候要做返啲嘢

。
。
。
。
。
。

我：你哋全部都憨鳩，畢氏定理都唔係定理，因為‘不是定理’呀嘛

同學CDEFG: 哈哈哈哈哈

同學H: 其實係因為Minkowski inequality

之後個中史miss就一巴煎咗落佢度

懶醒呀喇 抵啦

up乜9
0分重作

尷

畢氏=不是
呢個好笑🤣🤣🤣

冇人睇得明...

做咩姐你

2/10

見到你咁我仲尷尬

1999

樓豬讀書讀到傻咗，大家唔好怪佢

戇鳩仔

多謝解話🙏
返緊工 笑到停唔到點算😰

多數分享

你真係on9，唔係扮架啵.

點解 A B 之後係 CDEFG既
唔係C咩🤔

多謝支持

推

Jarga

係喎 唔怪得我入咗band 3

咁賞面

Up mug 9 ah nei5

痴線點解咁好笑

？？

sorry覆錯po

原來打錯topic

有人話，條條大路通羅馬...

整埋d= ==
做乜9 又唔用
同埋1999

係咪有人開到個冷氣好大，呢個post咁凍既

樓主令我諗起鴻福郎

識得Minkowski inequality都算係咁

新會然？

紅字笑點

無是咁的
0/10

？

空白位係好笑位

百事有可樂

on9/10

想比miss瘋狂咁煎

haha

屌你老母臭化閪

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

到底上緊咩堂

中屎miss問數學問題

數學呀蛇又係度姐係點

思覺失調？

講真好撚高汁

唔明

成個post嘅笑點

屌你老味以為而家2000年初 啲戇鳩仔上網作埋啲1999笑話

好撚老尷

你up乜撚嘢啊仲1999過篇白汁雞皇潮文

吾，一天，往大家樂午。曰: 白汁，飯取雞皇。價止二十六。

其售曰: 要配水止渴乎?對曰: 取百事。可謂，售之百事可取可樂。

吾無知售人道何，然吾對之非配水乎。其曰止三十 吾曰不，然售人曰吾是否電視觀?

侵其母 on99

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

九唔搭八到有啲好笑

睇唔明啊大佬

？？？？

呢個好笑d

屌你老母 即刻搏咀！

樓主心諗：哈哈 篇野我諗左半個月 今次仲唔笑撚死你班連登仔 哈哈哈哈

喂咁好笑嘅喂
你真係拍得住子華神咁好笑
好好笑
哈哈哈哈哈哈
😂😂😂😂

笑到抖唔到氣
Call左白車
樓主點賠？

尷到上熱門

答案係李斯，陳國邦

……
所以點解miss喊？

頭先都睇唔明
你解左之後笑到肚痛😁😁🤣

搵到樓主個笑點
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
笑點即將空降
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
降落失敗 笑點死左

真

究竟我睇咗啲乜

新會然

On9/10

係喎！😂😂
讀書果陣都諗唔到依個笑點🤣

on9

樓主assign完啲連豬連牛但內文又唔用

?????????

我淨係識黃子華定理

屌答案陳國邦啊

壓力真大

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

匡智幾年班？

原來你都甩左P

成個po都笑唔出 反而你個cm最好笑 弱智到好笑果隻

又無註釋?

咁去邊度換mon貼？

屌你老母講乜春阿
快撚啲仆街

弱智群組

本身以為樓主假膠
起完佢底發現佢真係弱智

低能仔

好羨慕 你一世人應該好少唔開心

🍤🍤🍤

拉

我叫左去買個白汁 咁d飯有雞皇 就$26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂
我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視
屌佢老味 on99

好跳

dse作文u示例

紅字為笑點

你老味一唔睇住你就玩手機 快啲番入工場做嘢

宜家d笑話po係咪興。。。。。

好耐無睇過九唔搭八既文

你係咪有精神病？

up緊乜? on9?

On99

弱智學校都要讀中史？

唔好咁...

Minkowski 已經夠高質啦

樓主有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

幾清新
非常脫俗嘅笑話

#34